貼連儂牆都要俾藍絲屌係讀書讀壞腦……

D藍絲咁想出名咪幫下你囉

好過佢讀唔成書

人地冇得讀書都好慘

講呢樣嘢嘅人通常都係冇咩讀過書
嘗試了解過 完全係覺得自己冇讀過書好撚醒 如果要講 其實係提子人哋

讀得書少又屌讀唔成書攪攪震
讀得多書又屌讀書讀壞腦
你講晒啦